真心成班fd就咪撚做gym啦

成班係到傾計禁電話屌你老母
唔屌醒你地真係唔撚得

成班FD唔緊要
成班FD輪姦一部機個D真係佩服

agger 阻撚住晒又嘈

咪就係
一人攞兩三個啞呤跟住就係到吹水
屌你老母

仲要唔撚識做
做一set 等十幾分鐘再做
霸撚住晒D啞呤